猁犬猁犬，多少柒事假汝之名

屌啦星落水狗都唔識打

換咗領隊唔計牙清

唔係呀爸b仲教緊wor

熱犬行開d啦

道歉未呀衰仔

本身可以為世人討回公道
點知垃圾猁就是垃圾
狗改不了吃屎

猁又是柒既